- Titlu proiect: Achiziţia de date utilizând LabView şi placa de dezvoltare Arduino utilizand minim 3 senzori
- Disciplina: Ingineria Sistemelor Automate
- Autor: Cenuşă Iulian Dimitrie
- Specializare: Automatică şi Informatică Aplicată
- An de studiu: III
- Descriere proiect: Am realizat un instrument virtual în LabView care are ca scop interfaţarea unui PC cu o placă de dezvoltare Arduino UNO la care sunt conectaţi senzori. Senzorii utilizaţi în acest proiect sunt: senzor de gaz/fum( puritate a aerului ), senzor Hall (magnetic), senzor de atingere, senzor de lumină şi encoder rotativ. 